其實un腳有咩問題？係唔影響人嘅情況下

自己係房做嘢un下腳 又舒服血液循環又好啲 而且無其他人係隔離
老豆經過見到下就係度屌鳩我 話最憎人un身un世
係公眾地方唔會un腳 我又無係人視線範圍un 其實關人地撚事？

喺屋企un 冇所謂，
只要唔好喺街un 就得 ，
重點係你要控制到

人搖福薄，樹搖葉落

等佢擰轉面 我地00後反叛期 瘋狂ununun

咁扑野時女上男下係咁un都會福薄啦

我老豆從來唔信呢啲嘢
佢只係將自己喜惡加係人身上
我蹺腳就話我扮斯文（雖然我知蹺腳對身體唔好）

係街唔會呀

啲窮撚唔un腳咪又係咁窮

on9 我老闆日9日咁un
黑卡攞出黎食飯
又唔見佢福薄

係街唔會，係公司會

會un走曬啲財氣
長輩講的

總之我唔鍾意啦！

un撚到個地震晒仲唔屌柒你？

而家我無撚un到其他人喎

我就勁鍾意UN腳,我係D女仔FD前都照UN,佢地都唔介意